召集所有12月25日出世既巴綜打

生日可以約出後食個飯

自膠， 係巴絲打

L個靚M

巴中打

成日比人話耶蘇